黃子華一定係同路人 大家要支持黃色經濟圈

棟篤笑一直屌中共 笑大陸人
最重要係咩? 就係2年前子華神已經叫大家小心達哥 走在最前線

小心此人！小心此人！

今日任務(1/1)
賺左25蚊

再咁落去國家主席都做到了

牙達